有冇諗過一早做受害者角色, 吹雞人數只會越黎越少

有邊撚個會ON99自願.自動請纓做受害者?
14年雨革,就係由頭做受害者到尾, 結果點呀? 咪就係爛尾囉屌
烏克蘭示威者,因為冇聽政棍支笛先負負碌碌咁羸撚左
香港人係好撚CARE班政棍支笛, 應該都係步雨革後塵架啦

有冇諗過一直做受害者角色, 吹雞人數只會越黎越少

港奴有撚獨立思考咩
飯民講乜就信到十足